支那操控咗嘅國際組織同事物有乜？

聯合國、世界衛生組織、中文維基百科、亞洲投資銀行，重有乜？

整合個list推上國際

柬埔寨經濟

推

推，支那必須死

Youtube

抖音 華為（好撚多外國人用）

FB, IG